罷食 沙田市廣場利苑

頭先沙田䄂洗街大叫口號，聽到利苑員工話扔個花樽落去整傷佢地，又話罷乜工 唔洗搵食呀？ 又話徹回惡法，還我生意

到底你覺唔覺得可恥？食屎啦利苑男經理！

大家在場既快啲上去問下佢係咪好想有生意 一齊去幫襯佢！